【聖劍傳說3 TRIALSof MANA重製版】4月24日發售

各自的命運，不同的選擇，三線故事將再次展開

獨特的「三線故事」設計，可從 6 位角色中選擇主角和夥伴。不同的隊伍組成將會帶來不同的冒險旅程。本作除了提升畫質、重製戰鬥系統外，還導入了角色語音、收錄全新編曲，並且追加角色間的支線對話，使原有的經典名作脫胎換骨，重生成為新時代的遊戲。

不幸被捲入企圖利用瑪那之力征服世界的勢力之爭，決定拚死抵抗命運的年輕人們，將踏上旅途面臨各種試煉，他們的故事即將華麗重現。

本作特徵

畫質提升
以全 3D 技術呈現出美麗的瑪那世界！過去令人懷念的場景將以漂亮的畫質重現。
重製後的戰鬥系統
經過重製後的戰鬥系統，可以施展出跳躍、連段攻擊、閃避敵人的攻擊等多樣化動作！
全新的編曲
本作收錄了多達 60 首由作曲家菊田裕樹監修的全新編曲！也可將音樂切換至原版的音源遊玩。
加入角色語音
以豪華配音陣容帶來語音體驗！隨著隊伍組合不同，冒險中的對話也會改變……

遊戲遊戲《聖劍傳說 三》全 3D 化重製
遊戲平台為 PS4、Nintendo Switch 以及 steam 等平台

有冇人都會買
討論下
ps4同switch都有demo可以試

有偷跑未 啱啱白金ff7r冇幾耐

外國有人玩緊
香港唔見有人講

去緊game鋪 問下有冇偷跑先

玩完demo想買
反而ff7re玩完demo唔想買

玩左demo覺得畫面算靚
難度我玩難覺得都算易
但台仔話睇外國streamer玩後面都唔算好易

唯一有樣唔好係飛一句對白一時佢會飛左成一小段動畫

等你報告

ff7等出埋後面先玩

根據官方情報，本作在迎接結局之後，將會開放體驗新篇章。故事將追溯到冒險的尾聲，在佛爾賽那的圖書館，發現了某位人物留下的訊息。主人公們在此知道了「職業 4」的存在。為了成功轉職，眾人將前往各自的因緣之地。

當玩家通過新章節並存檔之後，即可選擇「開啟新一輪遊戲（強くてニューゲーム）」，在繼承金錢、一般道具、技能、仙人掌君發現數量等部分紀錄的狀態下從頭開始新遊戲。而被選為主角或是夥伴並突破新章節的角色，還可以繼承過關時的等級。

在新追加的「職業 4」部分，也分為「光」與「闇」兩種屬性的職業。不只是外表有所變化，Class 4 專屬的武器與特殊攻擊也會登場。

好期待仲記得細個最中意用獸人

如果出埋瑪娜傳奇就好，雖然好多人唔鍾意，但我好鍾意玩

老闆話唔敢肯定
都係等正日先出街了

我都好撚鍾意玩
好鐘意佢個武器系統寵物系統
加埋d音樂正到
真係童年回憶

我都係後期先知呢集好多人彈
如果順序嘅話下一次就係佢重制希望唔好skip

D音樂好好聽

LEGEND OF MANA呢? 快D重制啦
BTW 舊版移植PC都照買

最近好多RPG 想問呢隻好玩啲定異度神劍好玩啲？

未玩過答你唔到

跑左啦

What!!!!!

異度神劍，聖劍3雖然幾多宣傳，但講真唔係咩一線水準嘅作品黎

Charlotte可愛到癲

拗緊袋底等異劍1

邊度

玩完Demo 覺得太易，降低購買意欲，希望後面真係難返d

佢個優點係水彩畫風，如果重製就算轉3D都可以keep返
捉寵物整武器呢啲要素，真係好啱呢個世代
Btw佢個故事玩法真係要改，細個玩個故事跳嚟跳去完全睇唔明

不過聖劍重製都係小本製作，期望不大

想玩

AGGER

dq會唔會重製？

等STEAM版,偷跑都唔關我事

出緊黄金睇有無偷跑

等包膠

應該無咁快有掛，巴打順便上黎報個價

係未有但有兩間話星期四到貨

早一日都好
唔該巴打

一直等緊依類，依排遊戲荒，動森又無興趣玩

終於有人開post
尋晚睇咗外國人玩到爆機
4轉前停咗
之後就睇唔到
俾se report咗

大家會揀邊3個 我已經決定 莉絲 杜蘭同 安琪兒

見到有人話簡單
請放心，後面啲大佬唔係人咁品
個外國人玩easy，都要食好多次補品

重有，今集必殺技同魔法唔係必中
Angela 放咗好多次魔法都俾紅蓮魔導師迅移避咗

睇你咁講就放心
但點解咁快爆機

demo已經揀左莉絲 angela同獸人

據說歐洲嗰邊到咗貨
佢應該係識人拎咗一份嚟玩

冇接觸過
想問係咪神作lv
劇情點

呢期se remake到傻左

瑪娜傳奇係一隻半製成品
有玩家玩到一d支線無後續
佢音樂係好聽，但聖劍3一定係劃時代鉅作

超任做到呢d音樂畫面，真係神作黎
呢隻永遠係我心中既best game

之前一直版權問題無得remake，估唔到有生之年玩到

最撚可惜無左三打，唉

巴打識貨
上面有年青巴打問聖劍三正定異度神劍正
我可以答你一定係聖劍三
聖劍三以前喺超任絕對神作 今次重製玩過demo絕對有誠意
SE remake你地見到FF7已經知係有心做架
利申：異度玩左陣已經覺得好悶

好想玩legend of mana,成日loop佢啲音樂，特別係home town domina

聖劍三
有童年回憶加乘
音樂而家聽返仍然超哂班，過序章搭船出海個畫面音樂到而家仍然歷歷在目
轉職系統當年嚟講都好創新
希望唔好好似聖劍二remake咁搞臭個名

以為玩日文其實唔知劇情
但有形象有d角色係死撚左好sad

記得仲有個圈圈道具系統都好方便

玩返當年最鐘意嘅狼人，長槍女，大波黑魔女

我而家聽返超任版ost都仲會毛筒戙晒
過序章首音樂真係無撚敵

d超必都好撚型棍
朱雀飛天之舞，青龍殺陣拳，白虎衝擊波，玄武百烈腳，真空水月斬，大地噴出劍

不過我最撚鐘意用hawkeye影潛

same ps1版先係回憶最正
但其實個隻畫風好正反而唔想重製想移植

當年有bug唔記得點樣㩒實個a掣就可以連續出兩次超必
每次轉職都研究好耐邊個要轉咩好

揮空普攻㩒實b可以用2次超必

npc用魔法再開環形選單可以照詠唱，一關就瞬發

仲有0hp冚家剷時即開環形可以用聖杯救返件

已經預購咗等玩

玩switch定ps4

ps4

switch dl版係咪分晒語言？

玩完ff7 過黎玩希望唔會打擊感落差太大

見佢eshop特登分開左中文版同英文版
唔好買錯

今次重製唔知係咪參考咗dq, 無論畫面定人物動態都有陣相同嘅味道，不過係某啲方面例如跑步，鏡頭，飛對白時嘅動畫都明顯未做到最好，可能係製作人經驗不足

建議你試下demo先

已經有人直播玩緊

杜蘭四轉招大技都ok

有冇link

twitch

lm

你地揀邊個做主角
同埋有冇話揀邊個主角好啲

舊版主要分三條線，每條線個boss唔同
劍士女黑魔同一條，狼人矮女一條，賊仔女長槍一條
無記錯應該係跟你揀嘅第一主角條線去行
當然如果你想了解哂每個角色獨自嘅劇情就緊係最好玩哂咁多個

原來係咁樣 多謝解答

中間遊戲流程大致上一樣
唔同主角係影響序章故事，同最後打邊個boss

瑪娜傳奇要打晒啲支線
擺積木一定要啱位
成個地圖好似得一忽係得
冇攻略真係好難

我都好鐘意
擺積木變建築嘅動畫好正
武器啲招式又型
但呢隻除左戰鬥招式，畫面同音樂
其他野都整到一忽忽
啲同伴廢嘅，仲要食撚左你啲經驗
樂器，種樹，寵物都係可有可無嘅野

今集有 4轉，有排刷了

當年打到月之神獸同暗之神獸覺得超震撼
期待新版點重現法

switch張卷買唔買到呢隻?

我記得呢集好似可以轉武器
複雜但都好玩﹐不過我覺得三最好

今日唔知有無機會偷

今次有無特別版/限定版賣？想買番套留念 真係兒時回憶黎

有限定版主機(switch 同ps4都有)

真係唔知

switch掣隻色靚喎

部switch勁靚

今日有冇偷跑?

呢部係美國啲活動獎品黎

呢隻睇人玩算

擺積木推進故事真係唔知邊條仆街諗出嚟
唔睇攻略點知點擺

d畫風好似cute過超任版game書既人設
魔法師變得唔好J

switch買到先算
PS4版出來都哂氣

原來有限定版，唔知香港有無

Switch限定？

ps4都有

睇黎都要聽日先有機

一set使唔使一千

差唔多要2萬Yen

商品頁面

【普通版】6458日圓(含稅)
【限定版】19418日圓(含稅)

（注意！日本十月將調高消費稅為10%，此標示定價為8%，屆時將調高價格）

限定版內容物：

．遊戲本體

．六位主角公仔+背景紙卡

．特製印刷盒包裝

．CD原聲帶

．官方攻略本"基礎知識篇" 復刻版

預購特典：拉比裝飾品

千幾蚊買唔起

依隻Game 真係要推一推
細個果時玩到6個主角 所有轉職都用過
以前最穩既配搭一定有劍士加狼人

大家準備好農???種未

狼劍最大力組合 反而最唔想用𡃁妹
但無補幾麻煩

基雲爾一到夜晚打到啪啪聲

呢隻舊版好似有三打，想問新版有無一機三打或者連線三打？

我覺得以前超任啲game好玩在可以同friend一齊打 一齊打大佬嗰種熱血係精髓

今集得單打 有啲可惜

第一隻大佬緊係易打
當年超任都係求其篤都篤死

風神獸唔知要打幾耐
細個打條血勁長
又無帶夠道具
打到佢殘血先輸

魔法唔係必中
改咗聖劍最唔平衡嘅嘢

同埋d音樂好屈機
有時做嘢做到悶/ 沖涼 都會播下嚟聽
呢隻嘢當年打低chrono trigger拎最佳畫面

當年要去聖域刷？？？種子
種完出嚟仲會中一d唔啱自己派生嘅道具

打闇黑拉比唔用bug打到想死

當年唔夠lv又無附光屬打黑騎全部扣得1

日本官網賣晒

配月見草x99就長期夜晚

當年賣得80萬隻，希望今次賣得好d

btw又係同FF7打對台，真係咩事

細個同屋企人同fd一齊打真係開心
㩒個select制就加入

希望fans支持多d
歐美都好似多fans
希望破到80萬

加佢血加到自爆
唔知今集有無改返個bug

我印象中以前隻boss 有必中大技扣血，打Demo時真係血都唔使扣

舊版出嗰時係FF7出嗰排？

雖然唔係必中
但一般敵人行得唔快
所以基本都係中硬
有啲好似紅蓮魔導師嘅敵人移動快就會避到
必殺技都係咁
當你出招嗰陣咁啱敵人跳開都會避到

另外，範圍魔法都唔係全屏攻擊
個範圍稱唔上大
如果用範圍魔法打大型敵人，可以lock唔同部位嗰啲
魔法可以一次打中幾個部位，每個部位獨立計算傷害

上面有巴打話後面唔簡單
拭目以待

Btw今集有無傷打贏加exp好幾正
打大佬無傷

好期待

啱啱上amazon check order
本身隻game 24號出
Prime應該即日送到
佢變咗expected delivery星期一二
浪費咗個weekend

今晚拿拿聲爆埋dq11一周目先

唔知聽日有無偷跑，始終聖劍 名氣都係一般

聖劍其實名氣唔差
不過四月已經有FF 7同bio 3
大家比較少講佢姐

又有人放咗幾段打boss嘅片上YouTube
有興趣搵嚟睇下啦

超任時代只玩過聖劍1，今次玩過demo聖劍3覺得唔錯，會入手

搵極都係demo

search boss fight database

新手想入坑

明明我細個都有超任，點解阿爸無買呢隻Game畀我

又要溫書睇番轉咩職

聖劍2中過伏。
看定d先

switch/ps4日版係咪都有中文

你地會買咩平台？

我都想知
佢有分日英版 同中韓版

已經請咗下星期一假準備瘋狂打

已經請咗聽日假瘋狂打

巴哈話ps4穩定60fps
switch 30-40仲要有時lag
所以我都係玩ps4算橫掂都唔會拎出街玩

睇外國冇話有lag
多數都係
switch： load得快
ps4：60fps+畫面靚少少

劍士 加 狼人 加 𡃁妹

畫面都好緊要
不過如果當初知道無lag應該會買switch
搭車痾屎有得打差好遠

光闇劍士
闇光法師
仲有個未諗到

有偷跑講聲
好人一世平安

想今日去買，唔知旺角有無呢

有冇人steam?

等偷跑
第一時間玩莉絲

聖劍1唔係GB嘅咩

陣間落黄金睇睇有無偷跑

dq11 同聖劍3有無關係
隻dq11 玩到一半停左

夜晚變身果下好型
出賣年齡

fb見到葵廣game paradise有賣啦

又係時候提提大家，記得唔好去藍 / 黑店幫襯
[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

本來諗住買PS4版 不過有外國神人出左裸體MOD 所以都係買STEAM版 而且可以永久保存 換新電腦都可以玩番

佢答我ps4版4點

因為FF7 拉走左好多聖劍3既人
雖然兩隻我都鐘意，但公司策略搞到聖劍3銷情慘淡
而家兩隻REMAKE又要交鋒，真係命運黎

放工有就

我買switch digital版算
之前買過餅帶花既

me

正價大概幾錢？

直銷兩個版本都係賣$358

一陣買

今集既安潔拉要加6點力量拎左重擊回mp先？

未有中文版

尋日睇睇下youtube見到條聖劍發展史片
都幾慘

咁卡通都有nude mod?

無純粹想爆埋佢安心轉game

有冇2p?

無, 製作人講咗得1P

吊你老味你係咪盲架

買唔買好呢
好似幾正

幾舊水姐

童年回憶

中文有冇特別版？

細個冇玩過

唔經旺角一陣去觀塘搵下

pin左

YS8 聖劍傳說3 Tales of Berseria
見好似差多類型
諗緊係咪3隻全買

見到了，今朝見外國人玩英文版

玩 因為故事好正 世界觀又大 可以全世界走 好記得血死咒死同小人國劇情

希望正式版會fix到飛對白會飛哂成段呢個問題

啱啱steam買左

我覺得聖劍3好好玩咼

細細個睇阿爸玩,到有交打就立即拎手製,打幾下就又坐低睇過

LMJ

幾錢?

390hkd

入手

外國已經出咗好多review
大部分都好評
少部分評一般

希望佢賣多D，佢值得最少賣幾百萬架

依家個年代既人唔鍾意玩依類
但老玩家對依種係情有獨鍾

要等今晚12點

老玩家留名

正

有冇十分

希望最少都有三百萬

如果多一兩個淫亂女角好似TIFE咁,五百萬不難

過到1百萬已經要還神啦
原版係超任時代先得80萬左右

聖劍不是FF/DQ，冇可能有咁高

但個隻真心好玩

點解唔出兩三個淫亂妹妹

真係好好玩
畫風又靚

最多九分最低六分

IGN 得8

同好.........細細個同細佬2p玩 好正

同而家全新遊戲比其實一定唔會好高分好難隻隻都整到ff7咁

除咗黃金係咪無其他地方有偷跑

Demo PC用SSD好快Load到仲可以4K
Switch慢好多

玩Demo NS中文好細隻
PS4 會唔會好D?

黃金$398

終於有人講，啲字太細隻搞到我無心機玩

電玩直銷？

switch版
黃金睇過兩間都$398
之後walkin直銷買$358

直銷仲有無

一陣睇睇先

直銷岩岩個員工話賣埋比我就唔賣現貨住 話驚唔夠派比訂左貨既人

NS有中文？

試玩都有，正式唔會無掛

THX,入左P4版

FF7 remake 變arpg，聖劍三remake 變atb rpg

我情願佢固定返視覺
但有得2P

利申：已訂ps4版

你呢個係中定英？
直銷網張圖係中文字ge？

中文

我都冇玩過,係幾鍾意RPG,又有轉職要素
好過玩online game要狂課金沖裝既

呢隻唔係arpg黎㗎咩？

如果可以連線打就好

出呢個就好

頭先Youtube睇片，Switch有重製過

開Game玩

好似未有Switch 版？

有冇人俾到錢...Steam版HK$329.33 only

觀塘廣場368switch版

要用SSD就無得比啦

聽講Switch版得 ~30fps， Ps4 ~60fps。
各位巴打諗清楚先買。

各有用家所需，NS可出街打，PS4係屋企睇靚畫

pc版唔用ssd都load得快過PS4 switch
非常明顯嗰隻

連RE3 REMAKE 都有9分

Demo玩過
音樂一流，回憶
打擊感一般，
係鏡頭唔識跟人，下下要自己控，就算身處城鎮，都要自己控鏡頭

小技巧
城鎮中用右搖杆控制左右，左搖杆向前行就會舒服好多

打人嗰陣有得lock，lock左個cam會跟住面對敵人

D音樂好有回憶

寫左sold out....

係，仲要跟返冇改過

係咪有齊中英日語言? 語音有日文?

有得揀remastered 同original

字幕得中 日英語音

真係回憶，已經晨早預購左數位板
有冇人知幾時可以開始download

今晚1200

仲以為有日文版

2個versions既音樂都好得

冇玩過頭兩集玩有冇問題?

未有GAME玩，聽住隻新OST已經感動到流眼淚

所以評分同自己啱唔啱玩真係兩回事黎

故事無任何直接關係，當新game咁玩

玩左一陣 我完全收貨 好正

以前我好鐘意loop依首

咁又老實講以現今既畫面技術黎講，佢係好一般水平

回憶同埋對往後既影響先重要

上面有巴打話聖劍唔係FF DQ唔會大賣，但當年佢聖劍2賣左百幾萬
聖劍系列絕對係大作，唔係都唔會3代銷量唔好都仲有咁多續作
可惜既係喺square入面唔夠FF嗰D咁受重視
可能都仲係覺得聖劍係FF外傳

steam版有多國語言字幕同日英語音

homepage add到入cart =(

我好多都鐘意，你揀嗰首都係其一
喺風之王國入面為左聽佢儲左好多個lv

呢首我都成日LOOP

呢隻我覺得remaster得好過今次官方版
張圖又好J

當時我用錄音機對住電視機喇叭自製左一餅Ost帶

其實square 本身都好多唔係主力既game，期待佢隻隻都出續集或者remake有啲天方夜譚，聖劍有幸remake要感恩，就算唔好玩我都會買返黎珍藏

SE 依家出FF 咁燒錢同時間開發
真係好應該重視番D 舊IP, 聖劍同SAGA 值得出新作

入到CART都係話sold out

咁應該買ps4版，switch版矇左

希望有朝一日會remake 哂 R.Saga 2同3，live a live, 洛杜羅秘寶，龍界傳說，天地創造

直銷walkin無晒？仲有無黃店？

大埔偷跑未

難啲不過遲下有機會會port晒去pc

第一次接觸呢個系列 希望劇情同戰鬥都會吸引到我啦

可以試下demo先，有得繼承的

正呀屌你 呢隻好野黎

已買！等咗好耐

係喎 過場d字真係細到

估唔到有其他人中意玩 好感動
細個玩到所有武器大技都有齊哂，
但係都未做哂所以支線劇情

Chrono Trigger 係唔係太經典，所以無人提重製

依隻如果重製到就真係核彈級

聖劍3，chrono trigger，tales of phantasia
呢3隻簡直係超任既顛峰，都係95年出

呢隻如果重製，震撼程度不下於FF7R

CT重製應該係SE最後大絕黎

不過CT重製唔駛去到FF7R咁誇張咁揼本
直接用DQ11漫畫風最match鳥山明人設

全部不推文睇到個PO都難

請問出面有得賣未？

睇攻略先玩得晒
但漏左一個冇叫仙人掌寫日記

劍聖音樂中呢隻最正

Ps呢隻d音樂真係神
到依家仲記得

係咪揀咗人就冇得轉？
我跟番demo data但唔想用狼人

無得轉
要重玩

top會唔會難啲
namco都去咗笨大懷抱

不過我都想CT TOP重製

358$入咗手

買NS 定 steam 版好

聖劍2係超任作品，當年仲係叫SQUARE時，有句說話叫SQUARE出品必屬佳品，不過依家已經冇呢支歌仔唱啦

370元朗

呢個真係可惜

個系統好玩加音樂真係屈機級

仲有呢首

終於玩得

一開game就有update

真係好好聽

無關係
快d買

打boss個隻ost都神

好好鍾意舊嘅版本

新嘅版本作戦好似幾慢，好似幾悶

真fans

我一週目先聽新版，二週就舊版

班鬼佬一定全部當場射精

Ps版聖劍好多隻都好好聽，好多隻神曲

隻特典係咪多隻耳飾？

Re3我都好岩玩
但好多人屌爆太短

買左

無玩過 不過聽過
早幾年好似移植左去手機？

368 大埔

咁sad ?

置樂348

電話同steam都有
呢隻神作
同聖劍3 各有千秋

一開局用邊三個

三女仔會唔會好吃力

屯門唔見有Switch版嘅
Digital 見

自己扭大細聲做fade out
呀媽仲屌我玩壞電視

幾有天份
大個有無學做dj

置樂應該有喎
佢仲問我要咩版

請問邊間

最入藍店

好景一上電梯右邊
PS4 switch 都係340

update左自動切換跑唔跑

好撚正好撚有回憶

原來直銷網反而最貴

點會
見到有啲賣399

不過直銷網黃

自己覆自己先
行晒都冇

藍店唔會咁揚偷跑啦，每次我都入去問

Steam版要成差唔多4支水 仲貴過買碟

我打到大地裂目已經lv10

我今日係Game station（好似係）買 買到ps4版

有ps4無Switch
唔緊要遲小小玩

好景 樹皮天堂(黃)
$358

想問angela學左聖光球點出
我搵極都搵唔到咩制出

想佢出呢隻

一年前用模擬器玩緊到後面搵地圖打大佬解放精靈盪失路卡關

禁咩制

下十字鍵會出特技
想放便啲就要自己set快捷鍵 R1

thx

2d都盪失路

推一下,聽日先去買

借問switch點奔跑?
佢叫我按L磨菇

我玩ps4版就按實磨菇
不過setting有得set
唔知switch係咪都一樣

屌原來偷跑咗有冇舊版玩家評測
當年轉Lv 3職業打咗好耐

camera set返遠好d
default近到唔知自己做緊咩

???之種

Ok

望一望ps4獎盃
要白金要玩好多次

係咪六個人要爆六次

揀同伴唔當？
咁咪要玩6次

當年我都爆6次啦，好正常呢

我當年爆左三十幾次

揀左難都真係唔係話好易
唔會話係咗禁A就過到
難度我覺得可接受

話說加點應該點咩先

但好似無中文？

要等12點先入得game
btw睇返頭幾頁，原來我同你揀嗰三個角色都係一樣

聖域

咁多職combination爆6次好閑

新機制無咁快有人參透到啦
跟技加囉

有3條線3隻終極大佬，其實都唔會悶

美獸

agger

同埋個劇情咁長
仲有new game+
三隻終極打佬輪流打2 次
應該好快過

玩難似番原版咁，要間唔時屈下level先過到

有冇咁好玩？當年爆一次機就轉其他game了

坐住隻19神獸飛黎飛去都搵唔到邊區未打

本來想揀3條女
不過都係搵個男人近前面

無左 3P 好唔掂
凌願玩聖劍二個種 remaster 製法好過
起碼有得3P

音樂好聽
故事夠長
系統好玩

嗰時要靠攻略爆第一次同埋 9搵npc傾計同9飛大法
細個睇唔明都爆到都幾勁

無3p真係
不過現世代唔興玩合作過關game

攞咗光精靈 再點智力學招

話說咁多集聖劍傳說有邊集係出現過把”聖劍”?

好似講黎講去都係瑪娜石同瑪娜樹，都未見過把劍

Sorry 第一招好似係點精神 總之睇返招表 點完學咗招 仲要攞到對應精靈 先出到

二代河到𢴇嗰把唔係聖劍咩

三代夏洛特爺爺講故嗰陣把聖劍插喺樹到
主角中期都有拔聖劍

黑市有得比錢洗點，大家可以放心
（不過唔平）

異劍我覺得正喎，異劍開頭係比較悶。因為個教學好長下，佢個戰鬥系統都唔差

就係9飛，飛黎飛去落去都係打左

第二集一開波就拎劍啦
不過變咗廢劍要儲orb變返勁劍
同埋打最後大佬用primm同popoi木魔法先變返真聖劍

如果一樣要洗？？？種後期一定好多錢

舊版？？？種難出到仆街唔知新版會點

年代久遠，真係冇印象呢兩幕。
果陣仲係小學雞，一到星期六日就係咁煲

第二集一開就執劍

無

就算出到種子，都未必種得出你要既証

佢最on9會出d唔係你用緊嗰職嘅派生嘅証出嚟

其實都幾難
開緊片嗰陣冇咩特別留意兩個NPC俾人扣咗幾多血
一陣間如果對面一嘢原來好痛
可能因為補唔切而滅團

玩到可以轉職
但選擇困難症

你地之前講既序章係去到邊個位

switch 仲未玩到

之前買左伊蘇IX，數位版伊蘇8又特價，聽日又要買聖劍3，真係玩唔切

咁快

仲有魔界戰記return

有玩過demo都會快2個鐘左右
Btw 揀狼人做奶媽

原版昇級都唔難，係刷？？？之種同武器防具之種先要慢慢farm

同埋打錢

咁快轉到職既咩

條件無變既話夠18級就一轉啦

18一轉
38二轉

我除便講就龍如0到7,Dark Souls1到3未開，太多game未有時間玩，但就係咁買

打完第一個boss，出去嗰陣俾獸人推落街

其實有冇揀邊三個人開始 有特別劇情

係咪風之迴廊轉?

是呀，巴打都到個到？

啱啱到，得lv15
打到有d吃力

我都搵緊風精靈
本來想訓但原來咁快轉到職又想玩埋先

揀同boss嗰對
例如劍士加法師
會多啲對話

我用劍士，諗住闇闇
大地噴出劍
豆丁就光光補血用
煩緊女法師點轉

我發現最難打唔係王
係npc唔識避

屌你我都係

仲有明明較咗矮東瓜輔助優先
條魔法女紅血佢都唔識幫手補
要人手補

又唔識避又唔識補
同自己一個打冇分別

數位仲等緊

用全體技會俾boss復仇式反擊

唔想睇轉職服裝就唔好禁

D技同魔法真係咁快知道晒
定跟舊作當住先

咁就唔知

見大家玩得咁開心
忍唔住cut咗amazon
上咗ps store訂

我放棄demo個save
揀咗 劍士 魔女 同 獸人
呢個組合如果夾硬要整個補血技出嚟會兩頭唔到岸

波唔夠大 咁樣唔賣得架

玩左兩次到 太細了

ps store是咪有得買了? 搵唔到

速Game次次都係唔pre order就要等嗰日中午PS Store update完先買到架啦

新game

電腦真係弱智㗎
忍唔住較番easy

你keep著補血都救唔到咩

其實係咪點都要揀個補師入隊

道具補血用得9個 試過食哂都打唔死隻王

最好又打得又補得

原來咁
好在趕得切11:40 分預購返

姐係要俾一個位佢本身唔想

唔補應該好難夠道具打

如果d技無轉
你睇返上面巴打分享嗰個職業同技嘅表plan下
唔一定要揀全職補師

覺得啲字幕真係可以大多少少

巴打諗住點轉？

swutch版教學話按下左邊控制蘑菇會轉奔跑模式，點解按完無反應

switch

無野了，原來係跑緊果陣按
switch版真係驚按爆個蘑菇

我較自動算 咩都唔使撳仲好

setting 嗰度有得較

佢較都係左右控制鍵互換

仆街啱啱開game，想問吓邊到link返demo個save？

邊度可以入特典

佢會問你係咪用番demo檔

痴線 去到雪地就算較咗easy都係1打3
Ff7r電腦都冇咁廢

唔見佢有問係因為我玩demo係英文，但預購嗰陣買咗中文版嘅關係？

可能係

屌唯有再打過

劇情o 唔ok 架

有人話易咪較廢隊友囉

switch 我唔肯定，但ps4就可以較到撳一下蘑菇就變長期keep住奔跑mode

啲隊友真係肉盾咁🤡🤡🤡乜都硬食

隊友揀kevin同duran
自己做charlotte
一定無事

屌你 steam仲未開放

Steam版買左仲未Dl得

其實好老土，純粹回味下

咁

自動

係Setting較

打落一陣都唔算易打 d哥布林都幾硬
另外成日強迫症上身 不斷搜刮地圖

懷舊但都熱血
個氣氛都幾易咁感受到

玩demo周圍搵錢同寶物執玩咗勁耐

有冇人買左switch 中文版？

諗緊steam版定switch版 反正都係用pro 掣 玩

出街/返工會玩就switch la

王道d 姐，日系rpg都係英雄救世咁上下㗎啦
起碼唔會故弄玄虛收唔到尾

細個玩好感動

劍士線既黑曜騎士，紅蓮魔導士劇情幾touching

Btw雖然隻game廿幾年
但都唔好劇透第一次玩嘅巴打

IGN根本就無需要再睇
主觀性評分

今晚先有得玩
想問下轉咗職之後係咪有多啲連擊數

講劇情用四重加密是常識

重制版無 2p?

盜賊要加咩點？

打 hard 陷阱 boss 好刺激

ooooo.真係唔知
細個同隔離屋一齊玩好撚開心

聽講steam版今日中午十二點日先開始有得download
重有半個鐘

正想問點解STEAM仲係寫預購

屌佢老母
steam做下嘢得唔得 趕住玩呀仆街

未正式開始賣重係叫預購
重有十分鐘預購時間

上次隻騎馬與砍殺2 6點pm 先玩得
今次唔係又係掛

1206, 仲係未有

日本寫要25號

預購左仲未有

188 邊間良心店？
一陣出去買

人地個個都就爆機, steam就遲一日,
仲要誤導咁寫4月24日...明知25就唔好寫24啦

屌 仲要等多一日

想退9左佢買返PS4算

呢隻唔洗咁急玩，岩岩玩完FF7R,尋晚玩呢隻，落差好大，要適應下
劇情，畫質都係PS2質素

咁都ps2質素

我覺得好核突，雖然unreal engine但都搞成咁

咁嚴重, 你咁講係咪要等半價先買

痴撚線,你究竟知唔知PS 2係咩畫質?

城堡內既貼圖，直情想嘔。。。

呢隻都Ps2畫質

你有冇試過用電腦開4K

ps2質素既劇情即係點

係咪因為畫風太過JRPG
你咁講dq11都ps2畫質
（雖然dq11係靚少少)

你唔係覺得畫質好靚下呱

畫風定畫質問題?
ff7r係寫實, 實靚架

你會見到佢有時 texture 會由朦變實，好虛咁

遠景慳資源,行到埋去先load咁?
你玩ps4?

係呀，PS4咁
你地玩PC係咪好d?

不過我係玩佢遊戲性，無乜期望過畫面

你都痴孖根
咁都叫PS2質素
你不如捐反入你老母西再投胎反去廿年前睇下PS2咩質素啦
ON9

其實我覺得畫面同遊戲性都係超任版優勝D

好少少啦，ps3 ok?
除非你對眼殘姐

未玩過無比較無傷害

以前玩過
唔記得打到邊度
有隻boss多血到傻招又唔係點避到
糖同朱古力乜鬼都最多得9
食哂都打唔贏

其實係咪一定要揀一個專幫人補血？
邊個做最好？
同埋超任o個陣冇記錯有得揀控邊個
今集有冇？

pc版未玩到

PS2質數?
講果條友到底有無玩過PS2呀？
定你以為唔寫實=PS2質數呀？
咁八方旅人=超任質數
btw今日NS版有未?

真係笑左 ps2質素
琴日已經玩緊啦 ns ps4都係

但作為舊玩家
見到佢將個世界用新技術呈現返出嚟都幾感動
以前睇平面都會幻想立體活喺入面係點
所以玩demo嗰陣都係慢慢睇下唔到地方係點

texture真係好差，你地無要求姐，唔代表好靚

幾時有講好靚
定你個世界得好靚同ps2質素

見你地既反應，好似好驚訝咁

每個post點都會有件傻西 唔使理佢

我覺得個操控唔太好，不過玩耐D習慣返應該無乜問題
隨時隨地可以揮武器令到搜刮城鎮有D困難，定係無乜隱藏野可以搵呢

人老左，始終會念舊

好似有collectibles 㗎

不過demo搵極都係錢好似

係咪買中文版先有中文字幕？

尋日玩左幾個鐘
反而想知以前係咪都係地下最多拎野都係拎d朱古力呀天使聖杯？
會唔會拎到d裝或者特別item
執黎執去都係d垃圾搞到我唔想特登去執

以前裝備都係去商店買
最終武係武器防具之種種出黎

好似分左中韓同日英版

未接觸過，想問下耐唔耐玩

就咁睇我有排都爆唔到機

執過 戒指，但都係廢

咁老實講十隻JRPG九隻都差唔多咁既畫風同畫質
就算大作dq11都係差唔多
如果拎ff7re, ds, seiko呢類比咁一定係唔靚啦
所以以jrpg standard大家都會收貨,一定稱唔上唔靚

dq11主角仲要啞既
好彩呢隻6個主角都識講野

有冇巴絲知道旺角兩主機版本咩價位，屌佢，粉嶺跟psn一樣賣390

粉嶺間嘢不嬲on9

以前係寶箱好明顯
而家變咗發光點

咁可以買嚟玩下

好耐玩
故事本身長

Ps4版係閹割版
Switch 版 dq11s 先有語音

諗住今日先去買 直銷已經無貨

轉職同配點好r頭

好，咁可以買

仲有音樂真係好好聽

Powell/little sweet cafe

仲有Title song真係好正

仲等緊STEAM 版

係咪要今晚凌晨

我玩switch
主角係啞既其他人就唔係

我都想知 diuuuuuuuu

好景賣緊348

3點都唔開應該無啦
同埋官網寫左Steam版25號發行

Dq11 一定靚過呢隻，淨係口型都好10倍

收到，出緊嚟買，唔該晒

Dafaq
之前買咗一直未開
誤會咗

幾時會有legend of mana重製

有冇巴打見到日英版賣？
是咪剩係得數碼版？

我都搵緊

玩demo打擊感麻麻
但都會support
希望remake Legend of Mana

有無人知預購送個道具點拎同戴
搵唔珧

到

入左code直接係裝飾到搵到

好多人支持lom

我諗要呢隻賣得好先有可能

岩岩轉職。見到有重置職業。
唔怕揀錯

柒咗
想喺頭盔嗰到搵
原來係accessory嗰到

Ps4版唔洗入code就有

咁可以放心 d轉職衣著同技能組配
真係令人心大心細

有無得同兩個fd 一齊玩
以前細細個叫個fd 上黎一齊打大佬好正

steam版仲係預購中？
幾時先有得買

單打only
背後視角問題

玩switch la 巴打
出街方便

咩環境呀仲出街

同埋steam都係話今日有

技能加點真係好難選擇
法師又成日唔夠魔用

正常JRPG 主角都係啞既
佢預你自己代入角色自己讀對白

白金完ff7好滿足
希望都係sq既呢隻唔會令我失望

玩咗兩粒鐘得6lv

評價高唔高

故事好唔好

唔差。

幾好。

我覺得反而更加唔代入

魔法道要點用
就咁裝去環狀指令？

色唔色情？

都要返工 都要坐車
你揸車/學生哥就另計喇

我都買左NS版
出街返工玩

希望賣得好d

應該要有兩隻單體必殺技
我三隻都轉晒大範圍技，打Boss好似R痕咁

係咁叫我禁L 轉跑步 但我禁極都一樣既
我switch

L菇 唔係L

有冇巴打隻中文版出到英文字

我住嗰邊搵唔到日英版

玩到打完第一個大佬
覺得正式版好似多d道具執咁
有無人都覺得？

打到風之王國個陷阱門
DLLM全地圖陷阱啪曬啲補品先過到

用曬天使盃

開始難打之後架幽靈船又逼你得番2個人

唔係想踩SWITCH

PS4同SWITCH我都有

不過有得揀都唔想係SWITCH打機

同埋搭車時間都係玩APP GAME多

想遊戲體驗好D都係玩PC

打幽靈個到都叫有位避（不過個on9電腦唔識避），陷阱門避都避唔到好多時要硬食

轉自動就唔洗禁，1秒後自動跑

狗衝緊去買 原來諗住FF7 爆左機先玩依隻
依家應該唔會

唔好等la 早買早享受

18左要去邊到轉？

都係 不過switch流暢度唔算好差 可以接受

睇到有石就轉得
最早係風之迴廊

三轉啲種子可以去邊拎
依家得一粒

可唔可以叫佢DLC加返三打呢個真係重點

巴打會唔會玩得太快

清緊神獸，算唔算快

打到後面有個地方專刷？？？ 種子
如果無轉嘅話

手提switch字幕細到仆街

偷跑咗幾多日

打神獸拎咗3粒
應該每隻神獸嘅地方都有1粒

入switch版好定pc好？switch有冇30fps?

pc啦，switch30fps一定有，但pc/ps4順好多

你琴晚冇瞓過

如果同超任版一樣的話
有個地方叫幻惑森林（中文係咪咁叫就唔知喇）
裡面出現嘅怪物大部分都會掉？？？之種
以前我都喺度刷
不過正確地點你要自己搵
年代久遠已冇乜印象

快呀我而家先有海龜去沙漠/雪國

pc版係咪唔支援ps4手制？插個ps4手制玩demo無反應，另外開120fps會有畫面撕裂情況出現

要先喺steam setting到set手制

基雲爾變人狼 最強攻擊力果隻

用到但手制圖案都係xbox既x.a
b.y

2條女都着到咁能仁

入steam
左上角㩒steam=>setting
入到去會係下面張圖咁樣
click第二個

頂我今日先開始玩
而家去到palo port
準備去風之迴廊

我卡卡地關
我而家先26lv，去到沙漠啲怪29lv嘅？
一陣返雪國睇下

set左啦，ps4手制係用到，但入到game個手制logo都係xbox logo

就咁圓圈三角玩哂
會唔會太易呀隻game?

用ps4 pro打風扇轉得好勁
有冇巴打一樣
3年貨仔

ANGELA同陳國邦好正

換過把風扇

demo版只係序幕
連第三個角色都未加入
加入咗之後難度會不斷提升

唔敢自己換
又信唔過出面
官方有冇得換
都想清下塵

你玩咩難度

困難，依家十幾Lv
圓圈三角中左隻怪一定倒地任打
希望後面唔係咁啦

打拉比係咁
打到後面有盾嗰d要破咗防先
又有怪要跳起打落地
有d難d打落地

原作都係咁
鳩A下放下魔法就爆左機

度度都有炮台射班主角四圍飛
又幾搞笑

新作難過舊作
屌
啱啱打風之迴廊隻大佬
屌佢放大秒殺我d隊友
個紅色圈差唔到打晒成場
D隊友照衝入去
有無得控好佢地

第二集已經係咁

同埋打兵仔要用嘅腦多過以前
佢有個無傷10% exp bonus都幾好

佢啲技算易避 個陣自己一個打算

LOGO呢樣係死症
只要一經steam 支援手制就一定係xbox logo
除非隻game本身支援ps4手制, 咁就要disable左steam功能先會顯示到ps4 logo

三轉除左36lv係咪仲有其他條件？

steam有啦

DOWN緊

+1
btw,幸運有咩用

隊友死咗咁贏
D經隊友吸唔吸到

要有相應道具
巴打第一次玩喎

命中 回避 暴擊 寶箱ok數量

想問如果買火藥夠錢比，之後劇情會點？

吸到

以前超任如果夠錢買都係一樣要打隻大佬
但咩原因就唔記得
因為唔識日文

買來做乜

幻影迷宮提示 如果唔想行冤枉路就撳啦

Steam版down完 睇完op好撚感動 25年後的重逢

本身火藥就係要嚟用碌大炮
劇情上係set到貴到你買唔起
佢串完你後就跑走

如果你買到
啱啱睇返舊版攻略
只係佢唔會串你咁走咗去
流程一樣係落去地底打大佬
跟住賣火藥俾你嘅矮人會有對白唔同

初期俾3000/5000 蚊
但完全無分別真係大伏

屌唔係
俾咗錢可以直接走返去坐大砲
跟住接落草原上面邪神像後面跌落個窿到打地鼠大佬咁樣嚟拎土精靈

遲啲仲有個縮小槌入小人國 個槌好有用 有啲怪會有將你縮小嘅技能 你可以用槌扑返自己大

呢集好似將個槌轉咗流程用道具
無得打交用

本來仲屈機
有咩異常狀態
扑兩次都可以清咗佢

陷阱房

想問今集d配點影響學技，
我賊仔轉忍者，但我想係玩普攻唔玩忍術，
咁其實係咪唔洗點幸運????

一週目已爆

點解唔整個雙畫面雙打

屌當年玩呢隻好大既略憶係同朋友打架

我同人打爆左3次

而家打番要單機好寂寞

唔想玩番

係咪飛晒劇情
我淨係睇劇情都好耐

我岩岩先一轉
2周目劇情係咪唔同

冇飛到 有睇哂㗎
都玩咗成十幾粒鐘

我玩咗七粒鐘淨係玩到幽靈船前

我最後打個隻王係黑暗巫妖
睇獎盃仲有3隻未打

2 周目係揀過隊
最緊要帶頭嗰個唔好用返同一條線嘅人
因為帶頭嗰個影響 一開始同尾王 仲有中間d對話劇情

而家有new game+ 算佛心

4個鐘岩岩先一轉
點解可以咁快

好勁
我玩得好慢
預咗三四十先打完第一次

我啱啱先開始 以前SFC第一次玩杜蘭做主角 而家一樣不過我玩到啱啱離家出走已經53分鍾想慢慢享受隻game 始終等左差唔多25年 太多值得紀念嘅回憶了

我都用返 超任時 第一個combination玩
我都好享受喺城周圍走

主角長槍女，隊友獸人同補師
想問呢個陣容會唔會浪費/奶野

以前就玩3男組合 今次我就玩官配加隻蘿莉嘅組合

大家爆完機唔好咁心急開2周目
仲有4轉等你打

我長槍女揀光條路變咗加buff 獸人又打得又補得

我都係長槍+獸人
之後再加隻法師
而家3隻都轉左光
會唔會唔夠力

我3隻都係闇

獸人3轉揀暗都幾痛 又打又補

4轉剩係可以靠自己打

即係光闇?

全闇我驚冇補

係
我二轉全光 三轉獸暗魔暗槍光

就跟你試下

有無人知switch張卷換唔換到

打完水火瑪 30lv
好似有排先2轉得

拉比兔飾？

換隻game 因為我睇個list好似無

我都唔見 應該無得換

我都驚緊唔掂先再諗重置職業

玩steam版,好白痴既問題,點樣出menu同quit game

應該老任自家game先有得買？
呢隻唔係所以無

我用p4手制玩 係mean按X

我steam版都有拉比兔飾 裝備左會顯示係角色身上

我都係用番第一次嗰隊
我嗰時用賀古艾爾
好撚後悔咩影潛咩玫瑰之舞全部打單體

而家係聖域到就黎38，粒?種子點拎

全部細路同細路女都一樣樣
同埋d人好少表情

隻game d轉向玩到好暈好頭痛有冇人有同感
其他game都唔會
聽日再試吓先

配點職業都有得重置，感覺上起手角色揀自己鍾意嘅就得一般都唔會有大問題，最多食多d補品

啱啱玩到第一次入商業區(睇完黑市舞女之後搭船去個度)
發現自己可能miss咗少少仙人掌
有冇人知幾時先可以自由傳送返去跑地圖，儲返d仙人掌

依隻remake 無令人失望
一路打一路聽番啲音樂
真係諗番細過打既時候

想知成隻game遊戲時間大約幾長
90後未玩過想買黎玩

我係setting將camera speed較慢左會好d
default轉得太快搞到好亂

話說唔夠打，我由得d npc死，自己當mh打算。

玩耐左隻眼會痛
明明ff7重耐都唔會咁

想問日版係咪冇得轉中字？

Angela
未買，想問下今集啲黑魔法有冇用？舊版齋物攻就得

應該都有20個鐘

暗魔法幾勁

幾好玩
300幾抵到爛

幾個鐘？

一週要玩幾耐

有冇人steam版demo save唔到？

鏡頭較最遠
速度3 試下會唔會好d

玩落去啦卜
唔驚的
唔想劇透你
但會有方法返返去之前去過地方

巴打咩料
係咪根本好短?
超任個陣都唔得咁快
要打8聖獸定7?
大地圖周圍去, 開頭都要十粒鐘先到大地圖
快到咁,係咪cut左好多野?

係咪仲係大炮傳送
咁高跌落黎都唔死得

故事一樣
係巴打偷跑打得快

我打咗7個鐘 都只係儲咗三隻精靈
有巴打打咗4 個鐘差唔多進度

大砲超任個動畫仲好笑
跌落嚟個陣會勉強企喺到腳震

單機提唔起興趣
雖然聖劍3停位好多,出魔法大技都停落黎
但個陣一齊真係好好玩

個故事其實一玩起就停唔到
太正

同埋今集戰鬥系統無以前咁單調
唔係 斬斬斬斬 超必到完場
就算打兵仔都要用腦
唔可以埋去盲打

咁快完嘅咩

而家獸人都會

係呀，所以隻game啲負評我無咩感覺

我覺得新作除咗無3p 同隊友ai外
都無乜嘢唔好過舊作

計埋demo玩咗9個鐘都仲未一轉
你哋玩得快

冇繼承demo save由頭打過
感覺有調過難度
同一難度下正式版敵人出招密咗又快咗

好似係
我打normal 唔小心打係會輸
以前超任好難先輸

有啲翻譯好奇怪
符文少女變盧恩少女，Elf 又譯艾爾芙

音譯
rune = 盧恩

無左多P 好可惜

點拎轉職種子？

打超慢 啱啱先開頭都左港口城市不過啲音樂好正 勁懷念

好色情
玩完ff7就玩

不斷刷怪 幻惑之森同聖域都比較高幾率會出

音樂真係屈機

係 真係完全唔過時 25年後聽都仲係咁正

我就16個鐘左右 連埋睇劇情
淨沖劇情都冇諗過咁快

真係好玩？記得細個玩到癲，好鍾意轉職個系統

睇咗陣live好似有啲切菜feel？同埋有啲暈

92年巴打，玩過哂6隻角色24個轉職

難打過以前
切菜咁叻

有冇話咩職好用?
宜家用緊安潔拉(女巫),霍克艾(忍者),莉絲(女武神)
冇人有技回血

個cam 較遠 同3 就無問題

廿幾年嘅感動

魔法女對波

呢隻驚最深印象就係轉職

槍女有part跪喺到
主角由上至下望佢
成對波打晒出嚟咁
好彩細個只係打2d
俾老母見到咁細個打d咁嘅嘢一定俾人熄機

以前啲人咁細粒又2D好難J喎

終於明白個po點解咁多人話感動

切菜.....當你玩到陷阱房同幽靈船......

你地都你玩普通難度先？

我係，普通已經好難打
好彩有隻補，唔係食晒d藥都唔知過唔過到
仲要打完陷阱房仲要打兩隻忍者

當年打月神獸覺得好震撼，唔知今作係點

唔係掛
依隻都斷？
好彩偷跑咗

我16lv比佢打到仆街

應該無預會大賣
都岩既

所以好在細個唔係打呢隻

認同

有無人知霍克艾返沙漠之塞個機關係邊開

點解啲女咁好J

我都後悔買左ps4版，load得又唔算快，想喺張床拎出嚟灘屍玩都唔得

想知大家打到第幾隻神獸3轉晒
而家打完一隻
3條友都40lv
但係得一粒種子
諗緊洗唔洗刷埋啲種子先

第3隻神獸3轉曬
每隻神獸地圖都有寶箱拎一粒

種子去迷惑之森夜晚打眼仔最多（舊版）

獸人黏住黎打度門係還好既
永遠都有一格仔係冇野
吹你就用招修羅拳硬食
btw用用下感覺好順
突然發現當左佢tifa咁用

但佢啲種子要種 即係職業道具係隨機俾你

即係要打神獸先有種子?
冇得好似舊版咁刷?

去到呢個位中bug,見到隻boss唔識show 條血，再翻load save已經無左隻boss

你可以拎完粒種子就走嘅
睇你想唔想跑兩轉
冇刷過唔知有冇得刷

s&L 大法

獸人莉絲夏洛特組合，hard難度暫時覺得唔算難打
以前打忍者同獸人boss 啲大絕要硬食即刻紅血，而家反而可以避晒

好野益大家
有冇人知呢啲二周目會唔會keep到
如果keep唔到好似冇必要番去再搵

Keep到

原版劇情結束後，新增一段新的劇情
並獲得第四階職業的情報
這個新劇情通關後，能用存檔開啟下一輪
下一輪重新遊玩，並可繼承金錢、道具、習得技能和仙人掌君發現數
已通關角色可以沿用等級進行下一輪

不過玩完第一輪都搵到7成

聽返啲BGM有啲感動

係咪要重新打過咁都中bug

想問 ??? 種子難唔難有?

第一次玩用 盜賊 , 同伴用人狼, 魔法女
原來大劍佬先係主角.

爆埋ff7先玩，380入手

其實你揀第一嗰個就係主角

其實6位都係主角

你無分幾個save
定係佢當你贏咗

個個都係主角喎

個星星guide你去邊

已經無左星星

早排先拎返出嚟玩

係
好正呢個設定

去番個島出面仲有星，但入到打塊boss地已經無左boss同星星

真bug

法師要點點技能
教我pls

有三對官配 官配會有特別對白

以前成日諗用依家技術做返聖劍會點 估唔到有生之年真係實現到

希望佢patch影相mode
D景整得好有心機

巴打你係咪玩4k
靚唔靚

官配係邊幾對,而家用緊劍+兩女

點左技又話要精靈的力量
咁姐係又未用得
咁我重新點過d養成點？

雖然話6主角
但次次都用紅髮開頭

但係企中間, 先係真正主角

劍士加魔女
槍女加盜賊
狼人加𡃁妹

要拎咗精靈先解到相應屬性嘅魔法

咁我前面用棍扑人？

光屬魔法打闍屬怪幾爽

玩普通行哂全圖咁濟 18個鐘到爆
係boss幾麻煩 d AI 唔識避技
第一次玩唔識就咁揀兩個女+拳王冇個識heal
如果唔係中間點左招打完一場有得自動回血真係贏唔到

矮東瓜default係支援重視
我見住boss出範圍技
佢係會盡力碌地避開
雖然唔係次次都避到

不過有得黑市洗點，您想點玩就點玩

45lv都未轉到一個職

以前睇呢個網攻略玩

你有冇睇劇情
法師公主唔識用魔法

點知咁誠實既姐

好能仁兩條女都

啲 ??? 種子打極都無

其實佢係點樣3線?

以前玩邊有上網㗎.....
嗰時用telnet嗰d㗎ja......

想買switch都炒到398

你打果8隻聖獸迷宮入面d 寶箱會有架喎
你開哂未
我打第一隻開到2粒

用模擬器
無錢買遊戲機

唔緊要啦
最緊要而家玩到

多謝你 暫時搵到2粒 係寶箱入面

仲諗緊買pc 定switch版

Switch 灘喺到玩都得
Pc 順快mod 有4k(好似係）

有裸體mod未

嘩屌，即刻分save先

我有game書攻略特刊，好似係game express

前面有貼過魔女裸

我有fd 影印俾我
唔記得咗邊本

想問聲 聖劍二三 係咪STEAM有全繁體

法師今集好很勁
裝好技能後MP唔會用乾

右下角

我頭先係咁聞個mon

Cls

呢隻聖劍3 有繁中

正式宣布

聖劍3re超越FF7re

7個鍾而家先18lv轉左一次職，劍法槍全光

我尋晚都差唔多

有強逼症要開晒d箱同搵d仙人掌

儲仙人掌有咩用 解成就

請教18level之後點樣先轉到職

咁睇又整得幾迫真

跟著劇情去就有架喇

每儲5個會有唔同獎勵，例如買野平d，知道幾多寶箱未開之類，你係地圖禁唔知正方定三角有得睇

偷睇左3 4轉d造型，我覺得靚就靚，但冇咩霸氣，睇落好似同2轉同一級咁

個鏡頭仲衰過FF7

呢個真

但啲女淫好多

我都係好鍾意legend of mana
個砌機械人module 都好正
武器又可以tune 屬性
但細個無中文版,劇情都係估估下

咁撚細緻

巴打大家差唔多年紀
我當年都有買game express同超任一族
朱天堂， Dr. Game

當年比DR. GAME昆左有4轉

大炮射出去個人係天度轉好好笑

寶箱唔洗咁強逼症住
仙人掌夠35 就可以喺地圖show邊到有寶箱未開

仲要見到佢地懶型咁入去個大炮

細個玩見到用大炮射人出去已經心諗做乜9

打陷阱怪難到睇唔明點避
最後升高2lv大力打死佢算

轉了 勁好多 謝巴解答

巴打喺邊隻神獸到搵到？
冰個隻無

光 月 木 各一粒 火 有2粒

成班痴線佬咁快爆到機

我老婆唔識隻game都覺得好笑

多咗呢幕好笑咗
同埋整大砲條友成日唔記得條砲個名係乜

Thanks

神獸d迷宮好似易過以前
無咁易盪失路
可能因為有地圖

以前好似連地圖星星都無，好多時都唔鳩知去邊

係
有咗星星易衝好多

音樂最好聽嘅一集

邊度搵仙人掌

想問2 轉d道具save load大法無用
由拎粒種嗰下已經決定咗係乜？
我load咗兩三次
三粒種子種嘅嘢都係同上次一模樣
試過去打少少怪再種又係一樣
即係唔係隨機？

要打黃金之路 出咗tutorial先開始有得搵

以前無攻略又唔識日文可以唔洗玩。

啱啱到港口城市 我份人有強迫症 唔同晒所有npc對話唔執晒啲嘢都唔會走

以前我睇攻略本打

我記得好似固定 都係乖乖咁去刷吧啦

真係好癲
連從文字拎線索都唔得

我都係
因為佢真係有d情節知道/ 有d搞笑對話
唔想miss

應該係固定
諗住拎3 粒就夠

點樣4轉

Rpg綜合症

爆機再讀檔

有新劇情 照顧老玩家

sp 呢
裝咩技能比佢地 可以幾乎無限用？

下個post名可以加番ps4/switch

重擊回復mp
擊破回復mp
冇mp時係咁重擊回得好快

樓主唔見咗

我一直係度架wo

岩岩打完幽靈船
雖然我揀左angela做主角
但我都係鐘意用莉絲多d

獸王mp係咪冇乜用
奶媽就有用嚟回血

好鍾意佢搭船時會影住架船係海度行
望住起點越嚟越遠，目的地越嚟越近，仲要有航線，唔係一味直行，好有臨場感好好J好似真係一齊搭緊船咁

有d game一話搭船，下一秒就到，少咗分直實感，不過呢d真係好個人

光光二轉有專有技能打贏回復15%mp

唔鍾意嘅人可以飛

好鍾意坐船

成個世界觀好好j

以前打贏怪會有寶箱
有時一開會有個轉盤抽寶物
仲會抽中扣血
今集係唔係無

法師應該配哪二隻角色?

拳手和補師?

佢仲要唔係播片
比埋你轉視角

連結技能真係好易miss
特別係我本身唔會每次都搵哂所有人講野，多數都只係跟住星星傾偈而家要多d chok吓npc先掂

成日抽中吉吉陷阱

唔用補師有無機會爆到機

normal比舊版易，係咪心理作用
舊版响風之迴廊打咗好耐先過，依家3分鐘唔使過咗開頭打隻蟹又係好快

有d仲要傾完重要偈再傾一次先出俾你
例如英雄王

以前走位難 而家走位易 易打左唔出奇

有d易咗有d難咗
打兵仔無以前咁易

打木之神獸打到屌老母

係變相每次都要重新傾過哂

飛行怪好煩打中都未必跌

粒種子用S&L大法都搞唔掂，次次都劍聖既

開頭畀人破壞條村隻狗都有得拎

唔知係咪我問題 莉絲嘅作用淨係加buff
Angela魔攻好勁

我用莉絲一直都係當buff/debuff 機咁用
今集闇闇個外型重要勁好j

買左game但仲未打完ff7

rpg唔洗追進度慢慢黎啦

單機game最好就係可以慢慢玩

仲以為Hard好難打

我揀咗光條路 冇咩好丁

打機打得好慢，ff7 d路人我都走埋去聽佢地up乜

點解話聖劍2 remark 搞臭個名?

bug多到唔應該拎出嚟賣嘅level

睇嚟拎種子嗰下已經定咗
唔係種嗰下隨機gen出嚟

點解咁on9唔比用nso ticket

唔知點解無種子都照轉到職

無對應嘅證先啱

有冇人開始二周目

rpg就係要咁玩
趕頭趕命咁係game玩你同追熱潮而已

柒咗 原來有 自膠

屌唔係吓哇貓狗都有

打到52lv都有隻未3轉到

呢隻game最尾有冇得farm野
玩rpg好鍾意最尾farm藥水/神裝

見d巴打講爆機後有4轉職業

就算三轉咗係咪都可以重置？

可以但要有道具

二周目揀咗莉絲 鷹眼 獸人 全物攻

巴打咁啱我諗住二週目都係咁嘅組合

二周有咩唔同

我諗住龍帝+黑兔呢個組合下一輪先爆
Duran+Angela+Charlotte

繼承好多野但故事應該一樣同打唔同大佬

頂 miss左
咩技黎架

仲以為去到英雄王先有技能拎

二週先開放4轉？

唔係，第一輪打完最後大佬會話你知仲有後續
個陣時先開放4轉

打完大佬唔係就接2週咩
定係可以選擇唔接2週

我係打完亞妮絲（即係我頭先貼個張圖）佢先開放「繼承檔案開始新遊戲」呢個選擇俾我

巴打識貨我玩超任個時都已覺得佢係超任RPG嘅TOP3了 冇一隻RPG可以令我爆4-5次 佢係唯一一隻

一周目打完大佬會有粒星，個陣時目錄剩係得開始新遊戲
之後入番一粒星個data會開放4轉會要你再打多個隱藏boss

打完隱藏boss會有兩粒星
然後就會開放繼承過關資料開始新遊戲了

？？？種神獸迷宮寶箱有 好似有6定7粒 攞齊一定轉到

岩岩轉左hard,打到陷阱門,完全體驗到隊友AI同鏡頭幾弱智,要係咁屈藥屈超必先過到
法師成日唔識得走,近距離放魔

剛剛一週目 Nornal 輕鬆打
轉頭打 hard 試下

打到後面月之神獸你仲嬲

最後真係要打曬神獸先轉曬三隻 係咁抽唔中想要既 勁黑仔

神獸難易度排名（個人觀感）
月>>>木>>火/土/水>光>風

以前玩原版又係月最難，龜波氣功

好想佢重制or移植

最鐘意用雙節棍